[哥帥是無辜的] 基治：曼城出局球員有責任，未按哥帥要求踢

基治：曼城出局球員有責任，未按哥帥要求踢

歐聯十六強次回合，曼城1-3不敵摩納哥，從而以客場進球劣勢被淘汰出局。對此，曼城左閘基治認為，球員應該受到責怪，因為他們沒能按照哥帥部署去踢。

基治說 ︰「哥帥從來沒讓我們回撤得很深，所以我們當然要承擔責任。自他來的第一天起，他的足球哲學就是向前施壓，高位逼搶，然後把球傳給能夠創造出機會的球員。很可惜，這場比賽我們沒有做到。」

「上半場我們踢得不好，儘管我們想竭力糾錯，但對方實力很強，我們受到了懲罰。即使如此，下半場我們依然有機會提前殺死比賽懸念，在20分鐘裡創造出三四次機會，但我們最終沒能做到。」

「這的確很令人失望，當我們按照主教練的要求去踢時，我們可以給任何對手製造麻煩，如果這場比賽我們能從一開場就踢得像下半場那樣，也許結果就會完全不同了。」

「但是不管怎樣，我們還要向前看，因為賽季還沒有結束，接下來我們還有與利物浦的比賽。今年我們還是能贏得一些榮譽的，所以我們必須要保持信念，以強勢為賽季收官。」

哥帥

呢獲真係基歷治的錯

哥帥叫左你地踢到小白沙維美斯咁，你地都唔照足人要求做

屌你老母收爹啦

收皮啦撚樣，迷哥弱智仔？